點解香港人唔識發問問題

例子: 次次聽完人分享無人識問問題

點解xxxtenaction 死左定後Vic Mensa 仲要diss 佢？

> 東亞人